有冇巴絲對咖啡因免疫

上至redbull
下至葡萄適

無論飲咩都冇提神功效
兩小時前飲完罐Redbull
一直眼訓到呢家

有冇咩提神良方可以提供下？

我同你一樣都免疫，我邊有良方可以提供
我除咗玩可以提神之外，其他時間都係半夢半醒

訓前飲咖啡奶茶都照訓到豬咁

飲過redbull一樣訓到豬咁
萄葡適當汽水飲都冇問題
除非對住啲真係有興趣嘅事，否則咩時候都訓得著

就算臨訓前飲咖啡都訓到

但唔知點解飲鴛鴦就一定訓唔著

一係你工作太忙
一係你平時都瞓太少

識個台灣人 佢地既中二 個陣日日飲 都係同你一樣

x2
雖然無用但好鍾意飲咖啡

一樣，我係飲完仲眼訓過未飲

我都係可以飲完即訓
你下次試下空肚飲，食好小野飲。
個效果會好小小，會feel到心跳快左。

1日唔飲咖啡就會頭痛

完全冇用 飲完monster咖啡之類眼瞓都係即係瞓左

以前都話飲完會精神D 呢家完全冇
仲要即刻瞓到
除非真係好攰先有D用, 但係做野做到傻下傻下咁

大鑊！我都差唔多，
每日到中午或者lunch後就勁眼訓，狂釣魚！飲完咖啡頂到少少時間，過後又眼訓！

你個名都幾襯你

咁請問專家有咩高見呢？假如我Redbull expresso 都冇用既話

夠訓既話就唔駛飲提神飲品

正因為呢個問題，我走去戒咖啡

今日第十二日

同時亦都順便驗證下對性能力既影響

try black coffee

要訓就要訓架啦

有d人係需要午睡時間

細個成日瞓覺前飲都無事，老咗真係頂唔緊

有冇唸過唔係免疫係頂唔順咖啡因中毒？
通常飲完咖啡奶茶我會係會超眼訓，
頭昏腦脹咁，高級小小既咖啡就唔會，
劣質咖啡就會
如果飲左比唔飲更累就唔好飲啦

食過caffeine pills未
一粒差唔多等於3杯long black
有時瞓得唔好 做gym之前都會食

Same

訓醒都會繼續痛